mega箱間十勝xx係最難食既飼料店

間野食雞嫁
其他都係屎

朱古力 加哩

Coco呢咁